【蘋果照相機】六四遊行 看得見的良心

2018年05月28日

【蘋果照相機】六四遊行 看得見的良心

一張照片勝過千言萬語！

攝影師每日以相機拍下千百萬張照片，將一些大家看似熟悉的東西，以用不同的觀點與角度，讓你重新細看。

【蘋果照相機】為大家呈現新聞重要時刻，以細膩照片，分享鏡頭背後的甜酸苦樂。

蘋果攝記fb：

上一則
上一則
廣州男：守護中國民主最後一站
下一則
下一則
梁家傑轟港府淪北京應聲蟲

廣州男：守護中國民主最後一站

梁家傑轟港府淪北京應聲蟲

被問結束一黨專政是否違憲 王振民僅稱「老問題」

29年艱辛路企硬平反六四

泛民打手LIKLN

64關我撚事咩